(藍店）麻煩大家唔好再食馬六/越北

星期六日都經常都見到堅尼地城間越北排哂隊
馬六同越北係同一個老闆黎架
大家記得唔好再幫襯

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

藍店快d 執

西環好多藍底
之前個次屌狗都無乜幾個街坊落

咪撚再幫襯
藍店狗也不屌

西灣好多外地人
韓國/西人乜柒都有

環

自推十連
要多d人知

9/10

8/10

7/10

6/10

5/10

4/10

3/10

2/10

1/10 抵制藍店

沙田間越北睇地圖係黃藍地圖係黃架wo

尋日行過炮台山成間"燉"都係人

成個堅尼地城都唔洗出街食

馬六係藍，同越北係同1個老闆
自己諗了

幫襯番小店，集團式不了

行過路過都大叫聲間野好難食

其實好撚難食
點解啲人都排

幫手宣傳 向狗糧說不

上google 比一星

賺香港人錢奶大陸人鞋底

食嘢之前習慣睇個藍黄地圖吖

我都想知啊一，以前好鍾意食

啲小店都好大部分係藍平少少個啲都藍

btw堅尼地城真係99%藍，連津津都藍
除左嘉輝花園熱狗檔係深黃之外真係無

推

不知

Ching會唔會考慮帶飯，剩左既錢仲可以助養兒童
小小都係一份心意

屍餅坊點解係綠
連區外人都知不嬲係藍嘅

宜記
淨係知beeger係黃但唔平

仆街啦啱啱睇左黃藍地圖食完沙田個間

推，你唔講唔知

幾好飲

住堅城依家唔知邊間茶記食得

中西區簡直係垃圾
屌狗都好少人落街
茶餐廳好多人都睇TVB屌示威者
住嗰邊嘅我簡直係覺得係恥辱

等我今日仲去食 屌

垃圾藍絲廢老地方